在昨天裡 幾多人 新歡變做前度

未結識你 只懂茫然消耗

仲未有新歡牙？

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

呢首歌講感恩識到新既伴侶wor
My gf sent me this

屌你女友屌你啲女性朋友

真係？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢親戚 唔係好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

又到聖誕..

唉~

返工度過～

有一年未

返咩

世清介紹我女友d朋友你識啦

剛分手不久 冇心機再拍拖

濕鳩HR

好彩pt

像我這樣 成就或太牵強~

請我

來忘掉過去

來忘掉粒水

睇在我貼高汁麻友圖份上 米jer ok